美斯係時候收皮了

國家隊踢唔起 今年分分鐘入唔到決賽周
西甲更加衰...尼馬走埋 成隊屎咁款。佢個時代終於結束了 有價好賣啦癌塞

無睇波？

唉屌

話撚左你燈又唔撚信

我認了 sor 巴

無睇波 上季4x球 而家5球 第二係2

Dr